[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(103) 逢星期五TMAP取暖考古區

FIND YOUR TREASURE

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver.

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓、大波焄
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

APAN Music Awards(2021)
1. TREASURE - New Wave Award🌟

Seoul Music Awards(SMA) 2021

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.695(210121)

210123 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210124 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.696(210128)

210130 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210131 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.697(210204)

210206 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210207 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

TREASURE (트레저) - 음(MMM) Rock Ver. [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

TREASURE (트레저) - MY TREASURE [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

[가로 직캠]방예담 - Make Up (Bang Yedam) [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 방송

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

210202 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show with Hyunsuk & Jaehyuk

♨공포의 시간♨ 신인 때만 가능한 성대모사부터 아크로 바틱까지! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

남자 보는 눈 있는 정우의 꿈☆ 유희열과 함께 작업해보는 것! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

※신인美 뿜뿜※ 이제 5개월 됬는데... 마지막?! 불안불안한 앨범소개..ㅎ [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

香港人飯繪/代購Instagram 站推薦:
飯繪:
1. @karmartm

2. @yedamieiscute

3. @topokkixjai

代購（選擇任何代購係閣下自由/恕未能盡錄）:
1. @kingdolls_hk

備註：此站含其他韓團代購
2. @treasure.hongkong

備註：此站由妹飯經營/不時會有簽售團
代購黑名單(不包括停更站):
1. @treasurehk.seraphic （代購服務極差）

原因：BP前首站/S站個名難聽過粗口
2. @arrest.go （代購服務不太理想/未達標）

原因：回覆略慢/出貨速度稍慢

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

開始徵牛囝圖/gif

正皮一樓去為荷包回血
YG再出野我就死

呢次帶鯊鯊嚟

帶男友崔崔黎lm

12隻合掌瓜lm

好似有首站

左上本take係咪有簽名

咁癲

我要po多次逼你哋戴耳機聽

lm希望考古期都繼續有嘢睇

Lm

唔聲唔聲其實都姼

同典仔留返個名先

馬屎lm

好撚好味樣ruto lm

希望truz遲啲出lm

留名留名

你個仔

帶大聲細佬黎lm

麻浦區議員lm

in車㵦 we trust

十分支持

請支持車瀡黨3號尹材赫

整得好靚我都捐咗好多錢俾呢個黨

笑死支持

想做助選團

笑死 真係好撚仆街

我屌我一定揀你哋

撚得好開心

果然TME都係cls

All in 車瀡

議員幾時派下免費月曆

G持議員派免費月曆

G持唔派免費月曆學咩人選區議員

呢一part真係每次都唔同

好正
見到佢哋每一次都咁享受個舞台
依一點真係好YG

笑死
不過奎仔真係團欺嚟仲有魚仔

超似

cls

笑死

又合掌瓜又薯條

合掌瓜味薯條

等日本出道day 1

榮b

啲眼睫毛

好可愛

潭仔琴日末放喊咗？

一啖食晒
考古期開始有啲空虛

睇嚟真係唔知下次幾時cb

見到我都忍唔住笑咗心諗：吓

36秒佢個鼻好似真係紅紅地

一流馬尿搞到好似以後冇得見咁

再煲tmaps2

咁快翻煲真係可以一星期十刷
好彩逢星期五有tmap吊住tme條命

真呢半年yg咁chur搶晒我以前追幾年星先用到嘅錢
Yg轉變咁大有啲唔習慣

依家每集tmap2忍住淨係睇兩次要留返啲quota遲啲考古用

潭豬

唔係應該仲有slow motion / be with me mv未出一個mv 又可以捱多一兩星期

可能冇架打歌期都過咗

清純二哥

你好得意

禾條仔巧可愛呀

完曬活動都仲咁乖仔自動報到

我都覺

真今日係活動期完嘅第一日 有啲唔慣

有冇呢個樣嘅二哥1:1公仔

新年應該會瘋狂up 相掛

佢知我掛住佢

要真人仲好啦

真

我要咗啦唔會放出嚟

租一日得唔得價錢可議

好啦見係你咋

個面珠燈好想搣

YouTube要人

竟敢恰我哋尹少等我去port 爆使

Port佢老母

Reporteddllm又恰尻我 係咪以為我真係好撚好恰

dklm ,又係恰尹少

屌你老母REPORTED

淨係識得恰最善良嗰個尹少

邊度衰邊度企返起身

著住件螢光黃衫都咁靚仔

好型

就係淨色短袖t先好丁

真短袖見到個膊有操過

好串

我細佬越嚟越靚仔

勁靚仔

大型入獄現場

終於放監

好想飛去影相

屌要bin到幾時

屌ruto 見到肯定

好撚慘

金魚奎

重度filter者們

幼齒仔仔
但係啲pose一啲都唔幼齒

個剪hea到唔舉起

日本swag

有啲似周杰倫後生

咁樣型啲呀

日本mk

原來嗰日鯊鯊揸住枝咪當槍 個人扭到好似bug咗嗰啲都係spoiler黎

係咪扮榮B 비상사태

月巴仔

想篤

年上

你唔係06line咩？

而家唔係了

我頂

有啲恐怖奎仔只係啲五官縮細咗

尹少同牙典無咩分別

係勁恐怖超級creepy

我搵咗好耐邊個係尹少

毒鯊隔離個個咪係囉

隻毒鯊好恐怖好似真係中咗毒咁

毒鯊變咗漫畫面

琴晚見到諗住sd上黎 但廢事自撚

第八九張好靚仔想同哥哥合照

Second step?

半年後先second step得唔得牙

咪嚇禾

正專file 有疑似下幾張專輯嘅符號好難唔諗錯

禾覺得同時代表佢十二隻嘅logo
芳典排第三咁啱又係閃電

咁希望真係咁啦

尹少成日都會望住個站姐嘅鏡頭

我荷包未抖夠

應該好靚女

唔知佢哋仲有冇私底下聯絡呢
崔普閔：喂朴志焄 今日fansign有fans叫我扮你個ending

二哥知嘅話一定柒到搵窿捐俾frd望住自己營業 諗下都覺得柒

普閔好可愛

禾都系遲啲仲要養埋TRUZ 班細路

駝背mk崔

係啊金善旴都係

好忙LM

鹹豬手出動

死肥仔巧重

禾巧cute真係好乖 每日報到

好抵錫

喺宿舍都要戴返副大眼仔先影相報到敬業的狗仔

我仲要咁啱喺ig碌到依段野

其實素顏嘅話加filter就夠 但係我影相好似唔會點用filter

有粉底？痴線今次清到連佢啲毛孔都見到
金俊奎表示朴志焄搞咁多嘢我戴粒透明con就出得啦

睇黎二哥依家好寂寞 我要去填滿佢嘅寂寞啦

宜家仲係日光日白喎

17號有studio睇

原來我巧寂寞

韓國6點幾啦

港女朴志焄真係麻煩

諗起佢現代小學士個張

不過你幾麻煩我都唔會嫌棄你

고마워

Tmap 應該有
仲要咁啱係初一

學佢哋咁樣係識唔到朋友㗎

話咁快又星期二真係過得好快 眨下眼就有得睇tmap 希望今個星期可以準時睇到

唔洗 肉償我就ok

溝唔到囡咋？

真晨早流流俾人的起身飲早茶 不過今年冇得飲希望11點到12點唔好有親戚黎

今年冇年拜 爽

識朋友邊有分男女㗎

禾都係

咁今晚嚟我房訓啦

我都係要分時段 拜個年都咁chur

好

0手臂detected

議員典

近排太忙 連welcome collection都未買 想問一問大家

K4 普通版同埋 KIT
其實係同一張特典？

YG 普通版同埋 KIT
又係同一張特典？

即係總共兩張特典？

應該係同一張WC唔使chur銷量唔使你哋抽咁多野

但係到時都要收另外三張隨機團卡 唔知會唔會有人肯放出嚟

真真勁cute

如果真係rich 就而家考慮都唔使直接買4隻普通版+1kit啦不過唔知如果真係咁樣買 抽咗三張卡出嚟 賣剩低出去 有冇人要 唔齊全套⋯同埋抽咗一張卡成盒野要平幾多賣出去呢？

正，想去拜神

煥庭BB

庭煥

j錯第二個bb呀你？

打錯

被強制改名

好。。好可愛

牙鯊竟然唔係最細聲

牙鯊係靜音先啱 講野把聲90%都會畀人冚住

毒鯊

經過지후니형之後 邊個仲話毒鯊細聲

其實都唔係特別大聲真係大聲ruto嗰啲一嗌我會想除低耳機

sorli我個仔真係walking speaker黎

tmap1嗰陣聽咗好多集都好似未聽清楚牙鯊把聲

同Ruto嗌個陣咪最大聲第二集有單人鏡頭都覺得佢講嘢好細聲

依家諗起鯊鯊把聲 淨係諗到지후니형同埋葵妹電台鯊鯊扮明星嗰度

個個天使喇叭聲效

畫畫嗰part
要特登較大聲啲聽

好溫柔

真真係毒鯊嚟

諗吓佢講no thankyou

睇啲刺激嘢

第一次聽個陣我笑咗好耐

kokobop 二哥勁正

啲回音

係

Kokopop 豹紋jihoon世一

低音到其他細路把聲全部都好清脆

低音先好j

咁細個你就要j

佢畫畫嗰陣細細聲好似喺到咦咦um um咁都勁記得

今年先係
上年完全係毒鯊

大個咗先正唔係宜家邊有咁正嘅低音炮rap聽

養成系世一

80年代feel

每次睇都有新嘢發現

弱鯊吹bb都冇氣

真真鍾意睇閃電十一人

除咗一拳超人 其他都係兒童口味

好似就斷氣

我條仔

尹少應該少睇動漫

套野痴線 同外星人踢波去守護地球

朴Elsa完勝

我已經唔記得講咩淨係記得啲必殺技好屈機

好靚仔

星期五
想睇slowmotion be with me beautiful

好識影呢啲

真成個王子咁

一拳超人我都好鍾意

正撚到我條仔

好正素顏

JM9

頭先叫佢起身成隻死狗咁款衰仔

唔戴con唔畫眼線好正

3點先起身

你撞邪啦
同禾挽

我同尹少一樣都鍾意睇哆啦A夢

見到典仔依個po即刻有動力起身

先第三日

其他仔仔學下嘢啦琴日二哥同今日芳典正到
睇下佢幾大進步

條褲著火

痴線

素顏巧正

sosad

呢個好笑

點解可以咁戇尻

問支那廢燃

一定好嘈

首先Haruto人形喇叭會大嗌
幻想到個場面會好鳩

其實最主要係武肺 過到去日本又要隔離

嘩火啊火啊火啊 哥哥哥哥哥哥哥

最怕日本line返到日本有咩冬瓜豆腐，韓國唔俾日本line返返去

真啊 到時咁就真係碌柒

呀呀呀呀呀 火呀火呀

馬屎都幾盡到作為哥哥嘅責任 火足都不忘教牛b日文

佢一定係平時都成日講日文一有突發嘢就彈日文

佢應該拉埋牛b企開一二邊教佢 嗱啱啱教你句日文呢個時候就可以咁用啦

其實都正常 佢嚇親嗰陣會講日文就好似我哋嚇親會講粗口或者講깜짝이야咁 一樣係講慣咗改唔到

有畫面牛b仲要哦完之後跟馬屎讀一次然後成個場面勁混亂

馬屎教牛B日文 順便食花生
其他就鳩叫 手忙腳亂救Haruto

牛b個勁有畫面
一邊教日文另一邊救火

超有畫面

係tmap今季彈咗勁多日文出黎 學到嘢

牛b跟住讀勁有畫面

榮b會尷笑....hahaha....형....

素顏典勁正勁qq

鯊豬好掛住媽媽煮嘅嘢食

Jline講日文真係好正 由其係第一集Ruto叫牙鯊 おい嗰下 好似爛仔 勁好j

孝順嘅男仔 真係加分 會覺得佢好溫柔

內心都仲係小朋友

係勁型
好夠mk

係我不停replay嗰度正到痴線 仲有第二集 榮b懷疑真真 鯊鯊講咗句mashiなんで都j到出血

Auntie把聲都好溫柔

好耐以前睇動漫中二病發作嗰陣會覺得好好j

牛b之後去到日本肯定會話我知我知！Asahi형講過比我聽依度乜乜乜乜乜乜

第四幅圖諗咗陣二哥隻手去咗邊

就咁睇勁恐怖

去yt搵搵都幾多cut片
可以丁成日

家下咁出面嘅咩

宜家先係完曬活動嘅第三日 咁快就開始有幻覺

j死我講日文把聲都唔同啲

好想快啲睇

認真嘅男人最吸引

好似好耐無聽佢哋把聲咁

笑𠹌咗

癡撚線

Jihoon陣陣bi味
識挽

Chilli老豆

椒仔大隻到
點解2021年嘅相都可以矇到咁

佢真係用緊12pro?

可能係filter

張相矇啲姐

一定又係開啲美顏filter搞到咁高noise

屌笑到停唔到

多毛崔中咗條穿窿褲嘅伏

我屌

屌點解唔剃埋佢明知多毛又要俾佢着穿窿

著一次半次得細細個窿費事掛點知俾mcd賣

好想拎封箱膠紙幫佢一野搣曬去

燈光問題暗房

黑粉

好掛住崔崔啊

頂

崔崔啊

完全睇唔出佢哋差成5年

巧掛住佢哋

又係時候睇多次！

哥呀

好勁 支持

崔崔

崔崔好似bb

宜家先第三日

先三日咋

情人節禮物

好sweet

好嫩口的二哥芳典
狗仔摸自己頭仔好得意

一個月啦？

無邪小焄焄

永遠都係📷by朝光 冇一次朝光出現喺相

Loop到停唔到

原來中間有個馬屎與我

人畜無害

鯊鯊：tme屈我嬲豬唔po了

想睇曬12個與我系列

好好笑

好想佢染返黑髮

係吖，據問典仔吖爺個老豆係韓國人

宜家整可能又有第二種feel 始終於啲樣又成熟咗

個樣已經冇咁幼齒
啲BB樣一去不返

係反而奎仔同崔崔後生咗

趁呢個時候 捉返晒你哋入倉

其實呢兩隻tb都好傻仔

bb樣係得意 但都係鍾意佢哋大個仔型仔啲

係但只要佢兩個忍到唔出聲就呃到人

真依家個對比好刺激

佢2個TB時期幾大壓力先得
話晒都係A組出嚟
好難唔顯老
好彩宜家輕鬆好多先見到嫩口崔崔奎仔

以前一開始睇覺得崔崔同奎仔一個好惡一個好西

唔聲唔聲咁攞你命

真 奎仔嗰真係冇自信到連個人唔出聲嗰陣啲feel都冷冰冰啲

姐姐我不行了
嫩口到
鯊鯊個面珠墩

嘩兩個時期叫嘅누나即刻唔同晒feel

睇mixnine對崔崔第一印象 真係淨係望個look唔望佢啲行為 係有氣場
tb奎仔有幾幕個樣真係閪到 唔了解佢個人嘅話 好想一巴車埋去

仲捉你唔到入倉啦

好想咁樣

佢嗰種介於男仔同男人嗰種魅力

係好啱做年下男友

真係奎仔西嘅形象真係深入我心 去到有一段時間令我覺得佢雖然係傻仔 但硬係覺得佢內心係心諗你死你事嘅人不過依家已經覺得佢真係鳩到扮都扮唔到咁鳩

奎仔一緊張就向上望反白眼 真係呢

yg執到寶

死了

唔怕 大把倉友

鯊鯊個面珠墩都一去不返了
宜家想搣都搣唔到

真依家瘦到得返骨

好想好似蒟蒻咁捽佢塊面

個金毛崔扮cute真係成日都覺得好唔夾依家仲cute

可soft可man
對住你就𣺉哂會嗲哂 對住其他人就會好man保護你

想將鯊b塊面搓圓㩒扁

玹碩呢 jelly就係要由條尾開始食起

得意又得man又得 真係無得輸

私底下對住你好易怕醜 撚佢幾句就撒嬌叫누나

睇多次都打冷震

感覺帶佢出去見frd 啲frd都會覺得佢大過你 然後直到啲frd聽到佢嗌누나 啲frd啲反應
咁樣拍拖好似幾好玩可惜現實只能ff

依段真係勁羞恥

呢個都係個個o晒嘴

以前從來唔會對年下男心動 點解依家會咁

真啊 以前見到係年下一定勁抗拒自從對佢有第一下心動之後就番唔到轉頭

仲要身材咁正點解要04年出世

年下我淨係得落中間line忙內line知道年齡真係色唔落最多都係好靚仔嘅deedee想做佢哋家姐

我成日同啲frd講我接受唔到好崩潰點解佢要細咁多覺得自己勁唔似自己 竟然會鍾意年下 唔應該係咁架

我以前都係咁諗魚仔的依家要去睇下tb bb魚降下火先

忙內我都淨係色到蒸魚 佢真係太正

yg出隊咁嘅嘢俾人回春fbi要拉就拉菊花啦 唔關我事㗎

邊幕 想睇翻

오빠

想咬

榮魚:

諗起都

我記得之前睇ig有段片有少少算係佢閪面不完整合集 我睇下搵唔搵得番先

依段有佢藐嘴藐舌個樣 真係閪到
仲有佢唔耐煩啲樣 都幾好j

最後爆炸頭Ruto

西面奎好正喎

頂你又

Mnet 依家會做埋呢啲嘅咩

個爆炸頭

好掛住崔崔

第四日咋

好似玩緊Draw something咁

睇埋字都睇唔出係泡菜鍋嗰下勁

仆街, 年三十放到初七..

真係睇幾多次笑幾多次

笑撚死
蒸魚呢個係行大禮

兩隻手長到以為跳繩

笑咗

我都係咁話

情人節出

係啊 日本時間嘅2.14 00:00出

左邊係김치右邊係고기好似我中學通識堂阿sir啲字 要諗下先知係寫緊乜

好期待

想睇多啲佢哋互動

아카츄 依個組合冇得頂

我個仔叫佢坐低真係好似叫狗仔咁

就算唔出歌 都想佢哋3個出cover
燦赫秀賢潭仔3個把聲好夾

牛b個🥺真係好得意

榮bbbbbb

馬屎好似刀有一塊

馬屎嗰塊唔拎出房的潔癖

係咪就係14號嗰個

拎完出去踩 番到去有排抹

佢話帶埋我返去見奶奶

bb好可愛
姐姐呵返

唔巧典啦院友
返房啦

乖啦 宜家先第4日咋 唔好要姑娘迫你食藥啦

tmap會唔會有休假vlog

我行李都執好啦

我冇病

正 最鍾意睇佢哋啲vlog睇極都唔厭

禾條仔

今日食藥未？

有新宿舍公開vlog就好

睇你同魚b去樂天勁開心情侶vibe

roommate line嗰集真係拍到好似啲couple vlog

宜家即刻再去煲多次先

懷疑YG批發返嚟 yoon都有部係新大樓玩

又多位病情嚴重嘅院友

新大樓太大要用嚟代步

對榮b黎講 fans送嗰啲禮物真係好平

成班有錢仔
最窮嘅tme仲要幫佢哋買專

不要再說了

榮b：fans送嘅唔係普通嘅禮物 而係愛

好唔好意思呀

屌正答勁識營業

正答

之後嗰次到奎仔得米

喺隔離台見到依隻勁cute

我都係見到仲有連牛 但我仲未有

隻連牛有啲怪

好肥

你copy 的？

好似連豬多咗對角咁

就咁自己打出黎

我無

唔知點解我load到豬頭柄呢個term

冇角真係唔知係牛

Super king cow baby

變!身!

無角就係塊面拉長咗嘅連豬

diu牛b點解會變成咁

啱曬生日BB

好想燒佢黎食

係喎

你唔夠大隻牛打

聽日tmap記住四密

cls icon停唔到

話咁快又到Happy Friday

有角長面連豬

好突然

回憶

我都無

屌睇到流馬淚

仲要用slowmotion 做bg music

好似老母睇番個仔細個啲相咁

直頭係karmar站姐個slow motion mv真人版

真直頭一樣yg staff係咪睇過站姐個mv

好感觸

兩年姐 大得咁快

好想要晒佢啲即影即有

咁就一齊經歷咗咁多片段

+1淨係可以就咁copy

貴圈真亂

蒸魚oppa大力到

想要呢張相

睇con嗰陣聽到肯定喊到癲咗

我都係

加埋大合唱

左蒸魚右榮b 爽

ff住先

下世投胎做尹少 食仔又食女

風騷到

結婚未

想去飲佢哋個餐喎

好似啲婚禮播對新人由細相識到一齊之後啲相咁
再有下張就係結婚相

真真

突然醒起睇黎slowmotion冇真人mv睇

sad喎
帽事嘅 title都冇寫slowmotion

可能係be with me呢
其實可能只係beautiful 錄音室ver.

麻甩二哥

打算all in be with me了

坐等14號

青春

差啲唱埋出嚟

成個牙伯咁嗱起件衫

過多幾年睇仲感觸

無啦啦依家先放1月頭嘅相出黎 唔通聽日集tamp係呢個look?

Be with you mv?

站姐點知聽日係播1月呢一日嗰集？

無嘢睇呀

唔知佢哋好似收到風呢幾日會有著呢套衫嘅嘢出 有站姐叫人唔好spread喺巴士前面影嘅相 同埋叫人再等下 等到yg出咗先出相

Del咗係魚b喺巴士前面拎住個寫住U字嘅牌

又自我FF

yg我等到㗎

又話唔spread 今日又突然有人放出嚟？

傾唔掂數

可能諗住還掂聽日都出

新年快樂everybody

新年快樂啊各位

新年快樂吖
新一年希望大家賺多啲錢唔破產做富人

牛年派牛仔嚟幫大家踢走啲衰嘢
牛年快樂呀大家

新年快樂啊咁多位～～矮～～矮～～矮～～矮

yg:

喲~羅~本新年快樂 身體健康 心想事成 最緊要係各方面都

咁好似好啲
本身諗住整嚟踢你地班拜登

屌我都係

呢個好好笑

새해 복 많이 받으세
祝大家今年見到十二粒少爺仔 喺依個新年逗多啲利是 最緊要身體健康

禾06line J 05牛哥哥有咩錯

楊菊花

菊花張圖我笑到傻咗

真菊花

好精準

喲羅本新年快樂
牛仔祝大家牛年繼續開開心心
繼續進貢YG

好正

咁啱signal見到

新年快樂

새해 복 많이 받으세요
新年快樂
牛B祝大家牛年行大運

笑死我好想去fansign叫蒸魚做多次

勁似啲日本偶像賣萌手勢

頂我get到你講咩

榮b好靚女

正妹想溝

嘩 想溝擺係女團度一啲都唔差

嫩口BB鯊

大阪進口原隻bb鯊

榮榮真係好靚女

啱啱禁過去完咗

屌你

E 團完咗係咪到佢哋

而家e團

咁等下先

阿嬸

仲正過有啲女團

完全係門面啦

我啱睇咗個次序表要J01出咗先到

好橙

珍貴嘅忙內

弓喜弓喜

呢個po cm啲gif多到

奎仔保護牛仔對美腿

雖然唔關牙b事 但好鐘意呢個

好似狗系男仔討摸咁
想摸埋一份

我都係又想摸尹少 又想俾魚仔摸

奎仔好man

Why not both

下個就到

完全係啲佔有慾好大嘅男友
唔俾其他人望到自己條女隻腳

睇啦横掂都未訓

係做12隻嘅女友都好幸福

仲有兩組 加頒獎先到

就到了

到佢哋拎了

做了

真係要吹奏YG舞台設計效果同運鏡

Mnet啲鏡頭無可否認係比其他電視台

好眼瞓睇完班仔要去瞓 各位新年快樂
聽日tmap見

依幕睇到勁心動 係同時對住兩條友心動

真好想摸下你又想俾魚oppa摸

魚仔瞓住覺都咁sweet

就咁睇住佢隻手摸都好心動

好羨慕我有得攬住佢訓又好羨慕佢有得攬住我訓

你直頭人生贏家啦仔同女都俾你溝晒

奎b

都真係幾爽

第二張右邊個張做緊咩

求神拜佛

早晨已經ready睇tmap

11點未
屌，等極都未到

賭一蚊如果潭仔有份投 佢揀咗艾lin

我未食早餐 一起身全屋得返啊哥同我

Why

可能佢哋出咗去行山我都唔知

正呀

早晨超級順利十點八自然醒
可以準時睇tmap

屌，我再恰一陣都未到11點

BB 人日生日

起身洗個面刷埋牙就啱啱好

我勁快手食完個早餐都未夠鐘

啫係我同bb同一日生日

好嘢可以一齊慶祝

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(104) 庭煥牛年健康快樂 大家食多啲冬甩